（轉貼）原來誘騙14歲「天使」做愛果班所謂「義士」係藍絲假扮

朋友既阿哥就係果班搞14歲靚妹既「義士」，佢搞完之後仲同我朋友講話扮示威者食女好易，據我朋友所講，個賤人（佢阿哥）日日都罵班示威者係垃圾同曱甴，不過佢一見到有女示威者既相之後就係咁話佢地好正，我朋友話之後見到佢阿哥拎左頭盔眼罩番黎，而且有幾次有示威集會既日子都好夜返，後尾聽佢阿哥講佢同另外幾個fd會係示威遊行入面簡女仔做目標，一有咩事就幾個扮好人夾走個女仔，扮係保護佢，之後仲問人拎電話約食飯，試過哄個女仔帶埋班fd去佢d 朋友屋企飲酒，最離譜係我朋友既阿哥有個男輔警fd扮義士去join佢地，一路飲酒一路借d意抽d女仔水，最後仲好似話隊到個兩個女仔醉醉地，之後係咁話佢地好似天使咁，想佢地幫手解決需要，半哄半強迫底下，6，7個假義士搞佢地，仲要唔用套，兩三個搞緊既時候另外三個就負責拍片，個兩個女仔都已經半醉底下求佢地停手同唔好影，佢阿哥仲爆料話個男輔警癲到著住d示威裝備黎屌（黑口罩頭盔），同埋一邊侮辱佢地罵佢地係曱甴一邊拍片，起初佢地仲諗住將d片放上av網落標題 屌女曱甴，後尾有人驚比人起底而放棄咁做，不過我朋友阿哥話佢地拎住條片，要脅個兩個女仔成日出黎比佢地搞，直到有一次出左事其中一個女仔發現有左，佢地就逼個女仔將成件事屈落d示威者到，唔係就公開段片。
個女仔無辦法只好照做。我朋友聽完佢阿哥講嬲到痴左線，但無奈個個係佢親生阿哥，佢驚如果爆佢大獲，會連佢父母都比人起底比人搞，所以先匿名打出黎。

不推文回覆 負評 上一頁

jm9

仲嘈緊d唔關事既野 不推文

謝謝作文

出post最好有埋圖

不了 轉貼已經夠煩